劍擊、空手道、單車、羽毛球外國比賽 全部無隔離

體院係咪政策有問題
同機有人確診都唔隔離

推